[
    {
        "id": 1082,
        "question": "Anıtsal",
        "letter": "A",
        "answer": "Abidevi"
    },
    {
        "id": 527,
        "question": "Yanıltarak bir işten caydırmak",
        "letter": "B",
        "answer": "Blöf, blöf yapma, blöf yapmak"
    },
    {
        "id": 1150,
        "question": "Kudret sahibi Tanrı",
        "letter": "C",
        "answer": "cebbar"
    },
    {
        "id": 540,
        "question": "Sözlerin veya davranışların birbirini tutmaması",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çelişki"
    },
    {
        "id": 1877,
        "question": "Savmak ya da savuşturmak anlamındaki söz",
        "letter": "D",
        "answer": "Defetmek, Defetme"
    },
    {
        "id": 565,
        "question": "Saf dışı bırakmak",
        "letter": "E",
        "answer": "Ekarte, Ekarte etme, Ekarte etmek"
    },
    {
        "id": 569,
        "question": "Bir kişiyi ya da kurumu finanse etmek",
        "letter": "F",
        "answer": "Fon, Fonlama, Fonlamak"
    },
    {
        "id": 72,
        "question": "Buğdaydaki ana protein grubunun adı",
        "letter": "G",
        "answer": "gluten"
    },
    {
        "id": 754,
        "question": "Hem et hem de otla beslenen canlılar",
        "letter": "H",
        "answer": "Hepçil, Hepobur"
    },
    {
        "id": 1198,
        "question": "Sığınma, sığınma hakkı",
        "letter": "İ",
        "answer": "İltica, iltica hakkı"
    },
    {
        "id": 278,
        "question": "Çocuk yuvası",
        "letter": "K",
        "answer": "kreş"
    },
    {
        "id": 621,
        "question": "Kelime, sözlük",
        "letter": "L",
        "answer": "Lügat, Lugat, Lûgat"
    },
    {
        "id": 1715,
        "question": "Savurgan, tutumsuz, israf yapan ",
        "letter": "M",
        "answer": "Müsrif"
    },
    {
        "id": 641,
        "question": "Sinir sisteminin uyarıyı iletmekle görevli anatomik ve işlevsel birimi",
        "letter": "N",
        "answer": "Nöron, nöronlar"
    },
    {
        "id": 1518,
        "question": "Hızlı bir trafik akımı sağlamak amacıyla yapılan, çok şeritli, çift yönlü geniş yol, otoban",
        "letter": "O",
        "answer": "Otoyol"
    },
    {
        "id": 1007,
        "question": "Hayvanları çayıra bağlamaya yarayan kalın ip, örük",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Örk"
    },
    {
        "id": 933,
        "question": "Temizlik, Saflık",
        "letter": "P",
        "answer": "Paki"
    },
    {
        "id": 1646,
        "question": "Hastanelerde hastanın yanında kalan, hastaya yardımcı olan kimse",
        "letter": "R",
        "answer": "Refakatçi"
    },
    {
        "id": 405,
        "question": "Gidilen yol üzerinde olmayan, sapılarak varılan",
        "letter": "S",
        "answer": "sapa"
    },
    {
        "id": 1460,
        "question": "Peynir, zeytin, salam, sucuk vb. yiyeceklerin satıldığı market bölümü",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şarküteri"
    },
    {
        "id": 1061,
        "question": "Birçok spor oyununda kullanılan, türlü büyüklükte, genellikle kauçuktan yapılmış yuvarlak nesne",
        "letter": "T",
        "answer": "top"
    },
    {
        "id": 1078,
        "question": "Yufka açılırken hamurun tahtaya yapışmaması için serpilen kalın un",
        "letter": "U",
        "answer": "Uğra"
    },
    {
        "id": 461,
        "question": "Üretilen yararlı şey",
        "letter": "Ü",
        "answer": "ürün"
    },
    {
        "id": 872,
        "question": "Bulaşıcı Hastalıklara Yol Açan Mikrop",
        "letter": "V",
        "answer": "Virüs, vırus"
    },
    {
        "id": 885,
        "question": "Pembe veya erguvan tonları ile karışık koyu kırmızı renkte,saydam, değerli bir taş",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yakut"
    },
    {
        "id": 1843,
        "question": "RENKSİZ YA DA SARI, YEŞİL VE KAHVERENGİ RENKLERDE OLABİLEN DOĞAL, SAYDAM DEĞERLİ BİR TAŞ",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zirkon"
    }
]